今晚即興旺角有冇人出嚟食宵夜

出咗再討論食乜嘢

你自己食

好毒所以上嚟搵飯腳

Push

我諗諗先

Tg:

甩左個P先講啦

Tg

我都想知要幾耐

唔係政治台應該冇野嘅

食乜嘢係邊度等呢啲話題

傾乜嘢都可以

你過嚟旺角地鐵站啦

食放題?

有冇女先

如果有一間開到咁夜我冇所謂
不過AA制

我都想有

定係嗰啲嘢

Push 要飯腳啊